[Welcome Nobody] 阿仙奴球迷吹水區 MLVI

是但開
反正禾脾留隊
無心機睇我廠了

m

有無人估到個6個壓線deal係邊幾個
只係知iwobi

..冇po頭？

2b仲未done deal?

-.-唔好再hea d

開過啦

無po 頭

重開啦

都話無心機=.=

Arsenal can announce David Luiz when they like. No rules on that. Everything is done. David Luiz will be announced as an Arsenal player tonight. Having had such a big window, you can understand why they’re milking it!

開過好好歡送禾b啦

Not yet confirmed

相都影埋啦喎-.-

Key圖未落場

Tierney 千字文道別信

原來scott carson得33歲
好似睇左佢好鳩耐咁

唔明點解要賣2禾b唔係踢得好地地架咩

估唔到禾比咁快躝左

40m唔賣正傻仔